過唔到試用期係咪我問題

經friend介紹入左間工程公司做AE 岩岩收到通知過唔到試用期 話我冇工程背景好難行落去 所以唔續約
我係真係零工程背景+經驗 但真係會令到過唔到試用期咁大濟? 我大學畢業 但唔係讀工程
求工程巴打解答

你唔講下你啲performance好難答你

可能一早無諗住請人
見係你朋友介紹唔想推
是旦搵個藉口

咁點解我唔請個讀工程？你人工平一半？

講係咁講姐
大把工都係做住學
有幾多工真係用你讀書教既野

利申 個時都係0經驗連cad圖都唔識+唔係讀工程做緊AE

做工程係有好撚多人鳩fing fing乜都唔識袋幾皮，但呢班人多數係皇親國戚，點都唔炒
你後台唔夠硬又唔識做比人雞好正常

我自己好難評 都係做下submission 冇乜特別 冇出錯冇delay交野

同期請既連埋我有4個人 其他人人工唔清楚 但全部讀工程

可能係 介紹我果個PM黎 可能比面佢

我覺得"冇工程背景好難行落去" 唔係真正原因,因為請你果刻已經知道你背景。
問題係你有無盡力去學佢地D野, 如果你無背景 加上又PICK UP唔到, 咁就好難再做落去

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

工程呢行大把人柒下柒下又一日
講真 冇人教識條撚咩

做十仔？

開名啦ching

yes

你死撚左佢算

又唔係駛 十仔唔識好難做 加油啦

試用期簡單野當然得
你唔主動係咁自學表現, 咪雞你lo
你諗住邊學邊做一年可以等於人地讀左3/4年既底?

佢請個陣已經知你個背景
呢個唔會係真正原因
但過唔到試用期好多人都會
巴打唔駛灰
利申:試過過唔到試用期

有冇問過你個fd點解？

其實讀書學既野
到做野真係會用返出黎架咩
我覺得都係做野個時重新學過

工程你唔考牌真係會一世2萬蚊
真係要用你讀既野架

做工程但唔係讀工程真係好難搞

讀邊行做邊行先最正路。

成世做畫圖仔就唔洗都得既

唔好灰心 搵過份可能更好

咁如果只係的hd就一世都畫圖仔？

下次搵director啦

睇你咩hd同肯唔肯進修囉 有啲hd係讀工程又肯補返個degree既都考到牌

樓主真係想做呢行 試下文職果d再進修

我唔係想做 係朋友介紹 因為上一份工人工太低 所以試試

我大學讀physics係咪要瘋狂揸兜

係 樓主要學下社會既現實

咁根本唔需要你

工程好難唔過pb

仲要係modern physics 讀wave, quantum physics, radiation, electromagnetism果d
數學就讀好撚深既calculus 仲要唔識係咪玩完

我英文好 都幾肯定出面英文好過我既人好少 鍾意寫野 有咩選擇而又唔低人工 政府工有keep住apply

做老師好過啦

你想做工程無問題
不如由地盤雜工做起啦

樓主話自己英文好 可以試下做老師

睇你自己鍾意做咩啦

不能學以致用，其實係有問題
所有的知識其實係工作上都係用得番

試下政府囉。 好多位拎住個大學學位都過三四萬。

ae識寫自己個名就做得啦

AE是狗做

十仔唔識工程, 第日做到上去比你話到下事, 就咩工程都變沙中線了起咩都收皮

讀個教育文憑就翻到身
識英文識physic大把學校爭住要

英文好就考白衫警啦

唔係英文畢業會收咩

有keep住apply 冇回音...